美國邊境現20年最大偷渡潮 拜登喊:「不要再來了」

美國南部接壤墨西哥的邊界近來湧入大量移民，其中包括數以千計無人陪伴的孩童，外界批評聲浪隨之升高，總統拜登（JoeBiden）今天特別呼籲移民「別來美國」。

拜登接受美國廣播公司新聞網（ABC News）訪問時向移民喊話：「是的，我可以很明白地說，不要過來…不要離開你的城鎮、城市或社區。」

拜登受訪的數小時前，國土安全部長才發布聲明捍衛拜登政府的移民政策。外界批評拜登摒棄前總統川普（Donald Trump）的強硬立場，變相鼓勵了這波移民潮，對此拜登不予理會，表示2019年和2020年都有類似的移民激增現象。

拜登指出，自己最近聽到一種說法，這些移民之所以會來美國「是因為他們覺得我是好人」，但拜登不認同這種說法，並提到政府正在遣返穿越邊界的人。

左膠:

歧視難民？

夠票做總統
逃生門已關

這些移民之所以會來美國「是因為他們覺得我是好人」，但拜登不認同這種說法

歧視Aliens
Fucking xenophobe!
Come on man!

Racist!
White Supremacist!

歧視非法入境者

偷渡變移民

拜登指出，自己最近聽到一種說法，這些移民之所以會來美國「是因為他們覺得我是好人」，但拜登不認同這種說法

不要再打啦

哇
歧視！

難民已成condom
下一個：BLM

難民營本身都唔夠, 而家仲要因為武肺減低容量
真係抵撚拜登死

攬炒

笑死

有冇英文汁

香港國際戰線：幼登係白人至上主義者

你之前選舉果陣唔係咁講架wor

民主黨真係刷新condom嘅想像
黑人，女權，難民

Getter Tomahawk ~ Boomerang

敗登：我唔想收好人卡